|Switch機主討論(125)| Direct | 薩爾達織夢島 | Switch Lite | DQ11完全版

購買任何遊戲產品前請留意該產品於香港之代理商!
(見: )
遊戲建議考慮於eShop購買下載版遊戲 或 購買水貨
主機方面據聞Switch發售初期Aeon/Sogo/Uny嘅主機唔係同代理商拎貨, 依家唔知, 歡迎各位巴絲提供相關資料

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Nintendo Direct 0905
部分新作情報整合

Switch 9月5日 DLC 大亂鬥 Banjo-Kazooie 參戰
Switch 9月5日 SFC/SNES經典遊戲 [Online會員任玩]
Switch 9月5日 Divinity: Original Sin 2 [eShop]
Switch 9月5日 Deadly Premonition Origins [eShop]
Switch 9月5日 GRID Autosport [eShop]
Switch 9月19日 Devil May Cry 2 [eShop]
Switch 9月24日 Star Wars: Jedi Knight II: Jedi Outcast [eShop]
Switch 10月10日 moon [eShop]
Switch 10月15日 Overwatch: Legendary Edition
Switch 10月16日 Little Town Hero [eShop]
Switch 10月29日 Vampyr [eShop]
Switch 秋 Return of the Obra Dinn [eShop]
Switch 12月6日 Assassin’s Creed: The Rebel Collection
Switch 1月17日 幻影異聞錄#FE Encore [中文]
Switch 冬 DLC 大亂鬥 Terry Bogard 參戰
Switch 2020年 Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch 2020年 Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 2020年 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

香港「Nintendo Switch Online」已於4月23日起投入服務。

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(122)

任天堂Switch Online App開放下載

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

香港任天堂官方網上商店

任天堂平台遊戲發售表(更新至9月18日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
Switch 8月1日 硬件 Nintendo Switch (2019)
Switch 8月1日 ω 迷宮 Life
Switch 8月6日 DC Universe Online
Switch 8月8日 刀劍神域 奪命凶彈 完全版
Switch 8月9日 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 破壞神席德與空蕩島 繁體中文版
Switch 8月9日 Tetris 99 實體版 + 12個月會員資格
Switch 8月16日 Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER [US eShop]
Switch 8月20日 Hotline Miami Collection [eShop]
Switch 8月20日 Superhot [eShop]
Switch 8月22日 鬼ノ哭ク邦
Switch 8月22日 4PM 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文更新]
iOS/Android 8月29日 Pokemon Masters
Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN | 星際鏈鎖 [中文]
Switch 8月30日 被囚禁的掌心
Switch 8月30日 Risk of Rain 2
Switch 9月3日 Final Fantasy 8 Remastered [eShop]
Switch 9月3日 Spyro Reignited Trilogy
Switch 9月5日 DLC 大亂鬥 Banjo-Kazooie 參戰
Switch 9月5日 SFC/SNES經典遊戲 [Online會員任玩]
Switch 9月5日 Divinity: Original Sin 2 [eShop]
Switch 9月5日 Deadly Premonition Origins [eShop]
Switch 9月5日 GRID Autosport [eShop]
Switch 9月6日 Creature in the Well [eShop]
Switch 9月6日 NBA 2K20
Switch 9月10日 褻瀆神明 Blasphemous [eShop]
Switch 9月13日 Daemon X Machina [中文]
Switch 9月17日 Dragon Quest Monsters Retro [eShop]
Switch 9月17日 Castle Crashers | 城堡毀滅者 Remastered
Switch 9月19日 AI：夢境檔案 [中文]
Switch 9月19日 Devil May Cry 2 [eShop]
Switch 9月19日 Sayonara Wild Hearts [eShop]
Switch 9月20日 硬件 Nintendo Switch Lite
Switch 9月20日 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch 9月20日 二之國 白色聖灰的女王
Switch 9月20日 Untitled Goose Game
Switch 9月24日 Star Wars: Jedi Knight II: Jedi Outcast [eShop]
iOS/Android 9月25日 Mario Kart Tour
Switch 9月26日 萊莎的鍊金工房～常闇女王與秘密藏身處～
Switch 9月26日 Ninja Box
Switch 9月26日 純白鋼鐵之X The Out of Gunvolt
Switch 9月26日 魂斗羅 Contra: Rogue Corps
Switch 9月26日 Northgard [eShop]
Switch 9月27日 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 9月27日 硬件 勇者鬥惡龍XI S 特別版主機
Switch 9月27日 Ori and the Blind Forest [eShop]
Switch 10月4日 硬件 Joy-Con 藍x淺黃, Joy-Con 紫x橙
Switch 10月9日 Yooka-Laylee and the Impossible Lair
Switch 10月10日 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 10月10日 moon [eShop]
Switch 10月10日 Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 10月10日 硬件 Disney Tsum Tsum 嘉年華 特別版主機
Switch 10月11日 Killer Queen Black
Switch 10月15日 巫師3：狂獵 | The Witcher 3: Wild Hunt
Switch 10月15日 Overwatch: Legendary Edition
Switch 10月16日 Little Town Hero [eShop]
Switch 10月17日 數碼暴龍物語 網路偵探 駭客追憶 [中文]
Switch 10月17日 牧場物語 重聚礦石鎮 [中文]
Switch 10月18日 A Hat in Time [eShop]
Switch 10月18日 RingFit Adventure | 健身環大冒險
Switch 10月24日 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch 10月29日 Vampyr [eShop]
Switch 10月29日 生化危機5 | Resident Evil 5
Switch 10月29日 生化危機6 | Resident Evil 6
Switch 10月29日 魔界戦記 | Disgaea 4 Complete+
Switch 10月31日 現嚐好滋味! 超級猴子球
Switch 10月31日 路易吉洋樓/鬼屋 3 [中文]

Switch 11月1日 瑪利歐&索尼克 AT 東京奧運 [中文]
Wii 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月8日 New Super Lucky’s Tale
Switch 11月11日 Romancing SaGa 3
Switch 11月15日 Pokemon 劍 [中文]
Switch 11月15日 Pokemon 盾 [中文]
Switch 11月19日 泡泡龍 4 Friends [eShop]
Switch 11月22日 Doom Eternal
Switch 11月 The Touryst [eShop]
Switch 秋 The Elder Scrolls: Blades
Switch 秋 Cat Quest II [eShop]
Switch 12月5日 符文工廠 4 豪華版 [中文版]
Switch 12月6日 Assassin’s Creed: The Rebel Collection
Switch 12月12日 Ghostbusters The Video Game Remastered [中文]
Switch 12月12日 Samurai Shodown [eShop]
Switch 12月19日 無雙 OROCHI 蛇魔 3 Ultimate
Switch 秋 Return of the Obra Dinn [eShop]
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
Switch 冬 Dauntless
Switch 冬 天穗種稻姬
Switch 冬 愛夏的鍊金工房 ～黄昏大地之鍊金術士～ DX
Switch 冬 愛絲卡＆羅吉的鍊金工房 ～黃昏天空之鍊金術士～ DX
Switch 冬 夏莉的鍊金工房 ～黄昏海洋之鍊金術士～DX
Switch 冬 DLC 大亂鬥 Terry Bogard 參戰

2019年:
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch CrossCode [eShop]
Switch Shantae and the Seven Sirens
Switch Asphalt 9: Legends
Switch Darksiders: Genesis
Switch Alien: Isolation
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Monster Farm

2020年:
Switch 1月13日 FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch 1月17日 幻影異聞錄#FE Encore [中文]
Switch 2月13日 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 2月25日 Gods & Monsters
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch 春 Minecraft: Dungeons
Switch 春 Empire of Sin
Switch 春 遙遠時空 7
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Home
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch Detective Pikachu 2
Switch Puzzle & Dragons GOLD
Switch 超級機器人大戰 V
Switch 超級機器人大戰 X
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch The Outer Worlds

電力大幅提升! 「Nintendo Switch (2019)」 8月1日發售
2019電池效能：約4.5 - 9.0時間 | 2017電池效能：約2.5 - 6.5時間

針對手提玩家! 「Nintendo Switch Lite」 9月20日發售
不對應電視模式, 更輕便, 電力更強

全新健身RPG RingFit Adventure | 健身環大冒險 10月18日發售

Untitled Goose Game - Gameplay Trailer - Coming September 20th!

Lm

New Pokemon

啱啱喺amazon au pre order咗ring fit adventure
Aud 108左右

如果咁啱嗰段時間會嚟澳洲嘅巴打訂
可能都幾抵
而家澳紙5.4 算左右

switch啲game好似唔係幾吸引

利申想買switch lite

咁點解會想買

射左

金源我屌你老母

打漏左本身兩隻字

pkm除了出劍盾，仲出埋長槍
幾時出太刀

二之國偷跑左 有無人都有買

呢隻係咪火蔥鴨進化

lite 冇左tv真係意慾-50%
原本想當收藏都買一部

當係psp咁玩點睇

想問一下有無識解鎖just dance 2019個30日pass

已經上網試過dl 刺客教條 同埋轉左英國做地區

都解唔到

正常第一次玩register就free比你㗎喎

二之國 白色聖灰的女王
呢隻係咪冇中文？

同埋係咪唔包DLC?
好似冇其他platform咁抵

想玩巴打買左幾錢？

348 但無中文

冇玩過原版, 隻zelda D關卡卡到傻

傳統zelda都係咁

玩過NDS版同PS3版，超正。
不過其實NDS版畫魔法陣先至係最正。

Nds個隻失落魔法係二之國黎嫁咩？

咁原本嗰部都可以當psp架嘛
不玩當佢專玩tetris 同埋掉喺床臨瞓玩都好似ok

信和二樓有lite

想問 Lite 今日有無偷跑?
比屋企人由發佈第一日開始就日日哦要買

水貨好似有,行貨就唔知

我見到睇開嗰間寫下晝4點零有

唔該哂2位~
放工睇睇, 終於唔洗比人話我霸住哂部機

Lite買得過嗎?

利申冇switch, 想玩11月pkm

其實數位版係咪可以兩部機都下載?
定只可以存在係一部機度?

我已經有原版, 所以買 Lite 就夠
比屋企人帶出街方便D, 反正佢99%手提 mode 玩叮噹牧場 / PKM / MK8

玩埋超任隻眾神三角

玩緊online 送嗰隻
完全唔知點玩

見到公主係地牢,但唔夠隻野打
之後就冇玩

係 女朋友又係勁鍾意nds版有得畫魔法

尋日睇到黃金有水貨到左
不過行貨未有偷跑

已經證實左lite插舊switch dock係點

鎖匙扣係幾得意
可惜

用回力標彈佢埋牆
用儲氣斬一擊脫離

頭先去熱線問有無lite佢話要聽日

比錢直接買個扣會唔會益到狗源

其實官方都講明唔得又點會直接插落dock玩到

你咁計既 買隻game都唔會益狗源 因為狗源啲貨game鋪已經買左

一開始知道佢用type c轉頭以為仲有得救
不過冇啦

舊野係抹mon用 唔係匙扣黎

都係咁用啦

買水貨都比舊野我，咁到底有冇比狗源賺到

Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

想問如果我入左一個月會員, 買完REDEEM埋, 然後唔續會員仲玩唔玩到果2隻GAME?

Yes

其實想出街玩新機，返家電視玩，啲save點算？

有買會員應該可以放上CLOUD度

唔係隻隻GAME得

有無人已入左lite

借acc

收 switch super mario u deluxe $260

冇果d 自己手動用save data transfer

save data transfer傳完舊機會唔會刪左個save?

posh

買部lite好無 好似又平又正

買左先算

真手提mode

玩到pokemon就滿足

我買lite都係為pkm

已入手
細部+真係幾輕

Artbook內容如何？

信和行一轉幾多人出部lite

通常都係淨係玩pkm個啲出呢部
玩得一兩隻game既的確出呢部抵玩啲既

我都狗衝咗，本身有Switch

你地會買咩色，原本諗住買藍綠色，但實機好似黃機Sharp好多

入左咩game

兩隻色都鍾意好難揀

淨係玩pokemon,mario

依家有選擇困難症添

如果部野出白色 可能買左

等神獸機 有白色

如果save有得同步就好了

好似有得整

Zelda+叮噹

個隻都係灰黎 淺灰色

睇落唔似灰色

呢個可以幫到你

Sorry Send錯

幾錢入手?

Thank you

好想知熱唔熱

行貨正價
水貨要等多日

又幾正
考慮緊屋企果部長插算撚數

玩梗乜game?覺唔覺太細？

86/100

咁低分

重製 算係咁啦

試左新嗰隻zelda,唔覺太細
個Mon細左小小, D野睇落好似仲利左

部機 size 好似Psv, 如果有得駁埋TV, $1880都制

拎住打左陣唔（銀）手, 我屋企人好滿意, 我就點都鍾意駁電視打

Mario Kart Tour - Paris Course Under Construction

見到有人話用舊機玩zelda會lag，新機有冇咁既問題？

Reddit有人試左，同新版大switch一樣，都係森林會lag

屌你老母

衰撚過PSP

會

預左都冇大改機同Switch一樣

我等埋凶宅先，想碌卡儲分

睇字會唔會太細

蘇寧好似話聽日有

Botw d字用大機睇都好撚細，細機唔知會點

我見藍色去得最快

我啱啱都入左藍色，不過黃色真係Sharp好多

舊機冷色，新機暖色

搞到我郁想買返部專玩indie

良粉如果未收皮可能已經係佢度買

千零用嚟玩indie係好正

正常既 呢隻係大眾最受落既色黎

我想回應你post 其實所有任天堂行貨都係關寶源事 因為任天堂唔搞百貨公司出貨 只做接單再俾寶源 係寶源深水埗福華街出貨 成個流程就係咁 所以好似新Switch Lite咁 堆曬係條街到

Switch開賣冇耐既時候
印象中有兩批貨源
大鋪連鎖店同百貨公司既貨唔係實源貨

所以我在上文回應 兩批貨問題
其實都係寶源負責派貨到各大百貨公司

狗源都好賤下，百貨得一年保

當年出Switch出自家保 兩年保 打曬死所有百貨公司或者細鋪

點會
當年正價難求
apita幫咗好多人

其實當年寶源都係2340 不過要梗食3隻Game姐 但係佢有兩年保

骨霸
我果陣特登放工去樂富apita訂

當年好感謝百貨公司正價訂到機又唔洗食game

果然任豚都係身體很誠實咁買左Lite

想問點樣可以1個Nintendo account 登入2部機？

隻顔色好似同相有啲分別，冇咁sharp

一早去訂定
我day 1 , 正價入手 同Zelda (公道價)
之後全港好多忽然機迷, 炒起晒

記得有啲鋪炒比大陸人 例如coffee 老豆老母

嗰陣唔係細鋪都有兩年保咩

拎骨源門口貨再賣 因批發仲貴過佢門市買

當年老任張LIST入面堆細鋪(信和，黃金，188 etc.)全部兩年保
我當年係驚HIT買，根本就係一部換左隻火牛既貼紙日版機黎

有小小分別，但都接近個盒D色
如果係以前NDSL隻藍綠色就最靚

玩一個鐘方塊，部機微暖
個十字制暫時無好似 Pro 制有飄移狀況

音量感覺無大Switch咁響

對左成晚，個size真係好吸引

想問下 買左張Eshop voucher之後 收到message話信用卡收到交易個通知(9980yen) 但嗰兩張coupons冇出現係eshop 呢個時候應該點解決
係日服買睇唔明啲日文 可能買完禁錯制冇down張劵..

請問邊度有貨
想買一部

eShop -> Switch Online -> 碌落去2本XX得 下面嘅 持XXXXXXXXX確認XX-> 右面中下 使X

咁即係出機得返水貨揀

我覺得佢嚮過switch

妤膠

dqm retro 又話9/17出 eshop 都無

有呀

日eShop
首頁 daemon x machina 隔黎

究竟會唔會有新芒亨？

又有咸驚可以挽

GOTY 鵝game 已出
限時10% off

Ori demo 已出。

我買唔到鵝game佢話未出

咁可能我睇錯時區
要12點

Oh
應該係聽日9點(US eShop)

日本應該出左

錯哂啦
豐澤百老匯AEON嗰d直接任天堂入貨架
（喺其中一間做過）

咁而家仲係唔係直接入貨
我記得百貨連遊戲都係最早一批換晒做中文封面
當時細鋪賣mario odyssey 仲係港代日，百钼畛給賣緊港行

全新潛水探險動作遊戲《深世海 Into the Depths》登陸Apple Inc.的新平台「Apple Arcade」！

本作的魅力是探索未知的深海，可享受與陸地不同、充滿漂浮感的海中動作。活用各種動作和道具，一邊探索採掘，一邊潛進大海深處吧。
主角會遇上各式各樣的海底生物來說，其中有些更是十分巨型和強大，威脅玩家的性命。利用手上的裝備存活下來吧！
玩家可於本作享受獨特的世界觀和畫面設計以及高品質的「水中」聲效。

註冊了「Apple Arcade」的玩家可於iPhone、iPad、iPod touch、Mac和Apple TV等裝置上遊玩本作。

實有既，睇邊一年姐
人地都從11年PS3等到18年PS4先有

其實switch好適合玩共鬥game
我都期望左好耐

利申：有買mhw ice玩

mhxx都仲有人玩
或者God Eater?

唔會,CAPCOM依家當老任臭四,出緊都冷飯

起碼我走嗰陣都仲係

lite 係咪已經係慳電版電池?

大電版 > lite > 原版

豐澤1490已買

hori果隻新joycon係咪玩唔到zelda體感果d神廟?定係部機本身有陀螺儀可以照用到?

有冇咩信用卡回贈做緊?

冇留意

有現貨？

有

Aeon 1490已買

個個都雙機rich

11年係PSP

真任豚認證

都話左一出就個個都當gba咁買

話說買完先知原來做緊個買滿$1000送下次用嘅$300減$100 coupon

請問如果想買多部lite版，係咪之前部switch個account就用唔到？

睇鬼佬開箱話唔會
只係不能同時玩

唔該巴打

同埋舊機會有優先性
舊機會暢通無阻
新機一見舊機在線會即出error

好的

應該唔係分新舊，而係個ac有分主同次
set 左做主要果部優先

Setting 啫，可以set lite 做主機

逆轉裁判 日本區減價
想買.....

預設係舊機優先

隻驚真係俾人玩到爛

係紅磡買咗部黃色 1460

CLS

我最近考慮緊搵唔搵齊900粒種

900粒屎

有無巴打知道lite 粒U 係咪同大機慳電版本一樣?

係

有無中文?

有中文，但我見實體都係$198

咁理論上應訃該都係穩定fps 版本 咁都可以一戰

收集控証書

已齊

淺野Team新作

係手機驚

バリアスデイライフ ローンチトレーラー

大減價想買FFX/X2但佢日本STORE冇SHOW有中文... 係咪要轉區?

lite個實機色唔係咁鍾意，等出新色

人地PS3有隻冷飯MHP3HD架
Sony主動幫C社移植既
本身PSV發售前都話會出埋Vita版P3仲搞過試玩聯機
（唔係PSP版，畫面靚好多）
唔知做咩冇左件事

咁以後任天堂係咪得返一條product line+手遊？

以indie game嚟講 宣傳算唔少喇 又一直有人注意 都要咁樣搶灘

要aeon 會然或者信用咭嗎？

仲要係apple arcade
每月要比錢

capcoin啲會出啲咩唔出啲咩真係聽下就算

發售前
老任：我哋應佢哋要求幫部Switch加咗Ram
Capcoin：我哋將隻街霸2連埋code比咗老任做內部測試
老任：我哋係二人三足嘅合作關係

發售後
Capcoin：生化危機124567

淨係諗住玩黎緊嘅牧場物語 真係唔知買咩版好

算鳩數 對capcom完全冇期望
XX係試水溫
龍族又係試水溫
之後慢慢port RE DMC
部機出左2年幾 唯一隻新game 係洛克人11

Lite啦 但如果會玩薩爾達果啲就買普通版駁電視

頭先買左黃色，法國自己唔太中意
有無人想換

打算呢兩日出lite
打算買BOTW, 星露谷, 漆彈, 八方旅人
再等織夢島 PK MON
如果全部買數位版
128gb sd卡夠唔夠?

去買賣post

每次都撚鳩你話呢隻冷飯賣得好我就port第二隻冷飯比你

實夠 但你主玩數位就預大d好

我出去睇吓128同256價錢差幾遠先

難聽D講，笨大都仲肯分下餅比你NS
capcom全部冷飯

唔洗

唔記得買mon貼

上網買咗多拉a夢牧場物語 但係收唔到序號 check account record又無
可以點算

唔洗mon貼啦

膠 mon好易花

漆彈用lite玩

睇吓人地細路女

男人手

近排數位game減價有咩抵買？

唔好ff mh喇
陣間搞到自己好似班怨婦咁
w睇個樣起碼玩埋出年

宣傳一下：
FE風花雪月最後兩波DLC內容

第三波：
Free
- 伊艾里扎（部分路線可以用）
- 新支援對話
- 新活動
- 新online 元素
DLC
- 安娜（五年後的神袐商人）
- 修道院新設施
- 新online 元素
- 安娜 同 伊艾里扎 外傳
- 十個新任務
- 大澡堂，同貓狗玩
- 衣服：執事 女僕
- 騎士團： 執事 女僕

最後一波：
無免費內容
- Abyss 模式
- 四個全新角色：Juris, Balthazar, Constanze, Javi
- 新支援對話
- 修道院新設施
- 新online 元素
- 四種新兵種
- 新的敵人
- 新的英雄遺產（專武）
- 新外傳
- 新任務
- 新騎士團
- 新計略
- Byleth 同 Sothis 新衫

dmc仲要拆開賣，crapcon真心當switch玩家係狗

笨大近幾年又有咩驚是掂？

Capcom 係MHW 賺咁多錢，再理你任地獄，傻的嗎？

SE入面S一向同任地獄不和，E已經奶同上心口，送左DQ11DE比任地獄
不過SE再做唔出好似Chrono Trigger e d 級數的作品

Sega算好少少架啦，黎緊送隻初音黎

光榮算幾好，出盡哂力做風花雪月，萊莎、無雙蛇魔3U 、Fairy Tail都有預地獄份

結論：
地獄靠自己+ monolith 算啦
可以考慮收埋白金

三太子技窮,代代end game要素都可以搞到我棄GAME

澡堂同貓狗玩? 唔係同女玩係咪on9

大澡堂
同貓狗玩

兩個設施黎

新敵人係新劇情定新卒仔

嚇撚死

Switch lite音質係咪差啲
睇完teardown
個喇叭唔係對正出聲位

明明有1-3HD pack 死都唔拎出嚟賣

淨係想玩3
利申：狗

今日屯門見

黃金邊間game鋪深藍？
想買夢見島 唔好比啲深藍賺

左下寫「B」 日文封面就ok?

唔好去missoni/金源/寶源買

記得要買水貨

灰色lite入手

提提大家
個膠mon同switch一樣料，一樣性能
好易花

唔好天真
寶源有做埋水貨
你一係買DOWNLOAD，一係AMAZON

冇好似透魔咁嘅BBQ路線

Amazon發售日DHL送，隔日朝早到

利申：amazon買左，一陣會到

部lite一公佈個陣d人都係唔睇好
點知咁多人買

當初任地獄收購咗monolith真係好明智

真正既任豚：等待switch pro既來臨

真正任豚係4部都要買

因住冇車走

前面有巴打貼過,我冇留意
其實最好係eshop買卷再買
唔使換帶,又可以兩部機都有

屯門唔驚，好多地方避，但元朗冇車真係唔知去邊好

真正既任豚：等待元祖Switch減偵再拎大使卡

利申屯門撚
走唔到嘅話留tg 我搵你

想問下買香港會員可唔可以買日區果張換購券

唔識點幫佢戴帽

Fifa20岀左未

Tips

記住不買行貨

隻game 都有啲難度

運費點先可以冇咁金
如果我一次預定哂幾隻game但出貨日期唔同係咪每次都要600yen

鵝game好唔好玩

鵝版hitman

其實都係逐隻計，不過第二隻之後計少D
一次一隻900就最金
兩隻就好似係900(第一隻)+300(第二隻)=1200
即係買兩隻除開就600一隻

預訂佢有時會等齊先出比你，有時又會出左隻在庫既比你先

咁如果一隻10月頭 一隻11月尾 會唔會11月先一次過出貨

搏唔過
我都係買CD試過出左D本身有貨既比我先

睇完第一次credit之後先難

其實……有水貨唔經佢嘅，你睇吓d 細鋪如果第一時間有偷跑，都應該唔經佢

本身對lite完全無興趣 但唔知點狗依家又心思思想要

Lite本身都係出嚟吸引本身有switch嘅玩家

唔係無咩

<<AI 夢境檔案>>有水貨未

沖個凍水涼冷靜吓

買LITE既都係真任豚

唔係㗎
2nd switch

lm

好期待DQ11S偷跑,但要買DIGITAL版又好似無分別

習慣下

洗唔洗要食game 先買到主機？

家陣係咪仲未有switch用得既三廠叉電座/dock？
Charging stand好似好唔抵

港版eshop咁嘅畫面嘅
要比錢買NSO先用到？

港區eshop只有redeem功能

咁on9架咩
我去日版eshop買野好方便架喎

見eshop有Gameboy既DQM
好想買但成舊水又唔抵

就係咁on9

港服同日服有冇分別？
要畀錢續會員

錢既分別，之後任轉區

一直都有喎

係驚會磚姐

用緊Cyber Gadget呢隻，用左成年都未出事

想問如果買NSO家庭PLAN
係咪會有幾個序號 (1人1個)
之後每人分別入eshop redeem就得

唔係 買嗰個先有 其餘家庭成員自動加入nso

利伸未試過 個官網係咁講

如果上網同人夾份
我要等賣家比個序號?

switch lite
想問下有舊switch 同lite既巴絲
個個遊戲紀錄可唔可以兩部機共用架

肯定 Aeon 唔經狗源攞貨？

好似係你要俾任天堂個ac name定email，等人地加你入佢既家庭成員
所以人地隨時踢你出家庭成員，你就隨時斷NSO

咁我自己買一年算
thanks

踢完真係無仇報

幾百蚊就咪搞咁多野啦 親人朋友夾就話姐

Switch fifa20 幾時出

其實香港老任指名既鋪

都有機直接批
不過3/7比例
寶源佔多

即係邊度買都無分別？

隻鵝玩到停唔到
但爆完bonus play time都冇十個鐘

報一報價
岩岩係調景嶺站A出口果間 遊樂城買

$388 日水

想問下 Demon X Machina 有冇得用卷買？

冇

Fifa20定咩

薩爾達 夢織島

隻ai 夢境檔案成個信和都賣晒

鵝game有無實體賣

咁快跌
琴日睇其他舖要$425

No

所以 已經買左

重制差唔多啦

大概幾耐可以爆機

好玩咩?

請問咩叫鵝

唔該己打

有人玩十個鐘左右就爆

但我覺得童年回憶 唔駛計咁多
開心就得

其實我未玩過呢隻
不過之前玩過其他
覺得個故事同埋遊戲玩法好吸引
應該都會買㗎啦

荒野之息同呢隻唔同

呢隻比較簡單 純解謎

我想問Lite 可唔可以玩到荒野之息
其實我比較想玩荒野

想問下如果出switch 主機 去邊到出會好d 岩岩去左好景睇但冇灰色機

Switch掌機玩到既
Switch lite全部玩到

咁又抵買wo
而家推薦邊度買lite 主機？

蘇寧 豐澤呢啲大鋪穩陣啲

觀廣 345定唔知365

玩緊
Remake得 幾有誠意
畫面幾靚

之後有去百老匯 但要2700

2700係正常價定？

官方價2340

有無話去信告邊間買好

唔建議去蘇寧買啦

仲要焗你買一隻game d game 貴過平時game 鋪接近100 所以我先上黎問下 邊到有間2340買到灰色機既鋪頭

灰色switch 而家啲game鋪2千都唔洗

舊機黎？我見有分新舊機 舊機依家係唔洗2000

新機唔係得紅藍咩?

係？

唔係

有無建議買新機定舊

如果你淨係駁電視既可以買舊就得 平幾舊水

新機多電啲

差幾百梗係買新

好想有條綫係 王子 同公主 可以做Frd

+1
要同初戀對象廝殺好慘

鬼佬之前比較過色温靚d,fps 穩定d
有人話joycon 無咁易漂移，唔知堅流
貴得果300, 肯定買新啦

粒晶片效能提升 慳電咗
手制(好似)無咁易飄
無咁易frame drop
多幾粒鐘電 玩一陣可以拎上床繼續玩
差嗰幾百 梗係買新機
除非你長插dock 得閒先玩一陣
咁應該分別不大

d game 鋪家陣新機入哂紅藍咁劑
之前舊版灰色清貨慢好多
舊版switch 早兩日去葵青望都係得返紅藍
姐係一早停哂入灰色

Fifa 20有得賣未

雀vs鵝

鵝vs鵝

再入去會死架

Untitled Goose Game any% speedrun 16:09

想問下 switch fifa 20玩UT係咪獨立server?

有冇人部lite同大機比喇叭特別細聲？

行左幾區,得基版有賣二之國日版,不過388覺得貴...
有冇人知美/歐版有冇日文

點解

大陸野不了

我19號係直銷網訂
20號拎 $360
歐水

AI夢境檔案香港出咗未

香港有無得賣

實有
炒價姐

任天堂、130歳になる！

老過中共

想出部lite玩zelda
係咪度度買都跟官方零售價？

百記1790

有冇人買左魂斗羅可以比個短評？

1200幫你收左佢

o係基版訂左,3480

入面除左部機同本身個啲配件仲有咩野

隻game

個盒右下角紅色個個係咩

game(豪華版,價值10000羊...)

上網睇一睇隻game有咁多版本 最貴個個成2萬幾yen

仆街芒果部lite幾靚

SE啲switch驚係咪得行有中文？

11月先有 不過個設計真係好行 上網啲人自己設計設計靚到

DQ11s係

英文版有 日文版冇

隻色靚，後面無隻劍盾仲好

屎忽痕想買部lite

尋日本來想出Lite，但去到新城市先醒起和你STOP
唯有今日先買

冇一隻版本係2萬幾喎...限定機就4萬,夢之豪華版就萬6(我訂左)

請問兩張卷可唔可以分開用？
還是要一次用兩張？

分開

銀白鋼鐵本身聽日出
有冇人知今日有冇偷跑
同有咩送
thanks!

有無人知邊度有得訂日行/日水 pkm lite

唔想益狗源

Amazon？見佢話送香港
而且佢又唔似switch 有幾粒電，應該易送啲

無知問，有電嘅嘢基本上唔可以寄送？
我都想買

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳五千！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

好似呢隻日版冇中文

同問 邊到會買到pkm版lite

TGS圖
我巨龍叫我買
但銀包阻止我

有冇人知DQ11有冇偷跑

邊有咁快，同平時差唔多嘅話應該星期三

如果Amazon jp 顯示可以直送香港就冇問題。

利申：我部switch 當年係日本amazon 訂返黎

Btw 不買行貨，日版以外全部都有中文

我想問薩爾達嘆息可以係lite玩嗎

個史莱姆控制器幾得意

幾錢

可以

香港地邊度有lite實體渣下手？

有冇喚醒主機功能？

未玩過Hori啲制真係唔知

想問下封面係日版（夢見島）
左下角有張任天堂進口總代理既貼紙係咪即係都係寶源？ 地址係寫香港九龍紅磡都會道10號都會大廈2103-7室.

呢個係港任地址

即係無問題 可以照買？ 驚買錯益寶源

原來仲有港代日

好奇巴打你係邊買？

屯門置樂

係咪無問題？ 唔想益寶源

寶源都會寫果個地址

唔清楚
不過以前未有中文封面都係呢種港代日
冇理由以前就唔係狗源代理

寶源貨*

咁唔買了 thx

有時仲會寫埋台灣

個人認為唔好買...

唔該哂大家

想問下大家知唔知邊到仲有真日版買

收到

買卷換吧
700蚊左右有2隻game揀

好感動
見到咁多人一齊抵制寶源

年幾前日本買7000円
好似之後係信和見過一次有得買，冇記錯都要5xx

買左lite 同嘆息 細信和熱線買
岩地方？

*係信和

窮L 玩完想賣返出去

直接買2手
玩完再放

買卷點計都抵
但任地獄自家驚都想儲隻實體

如果你指綠帽達,ARTBOOK版成隻都係日版黎(不過唔知係咪寶源貨...)

如果你指其他GAME,篤日森啦

信和二樓

港代日限

新手想問下 啲Game嘅中日美版有咩分別呀

大部份都係封面唔同

大家講嘅"買卷換"其實即係點
同普通ESHOP買有咩分別?

用差唔多10000yen買兩張game兌換券
咁平均1隻game就大約5000yen就買到 啲貴啲既game用券買就會抵啲

而家仲有無果個卷買

日服有

係咪所有game都可以用卷買?
即係~$360左右就可以換到一隻game (包括新game)?
咁又幾抵喎 又唔洗比錢狗源賺

只限老任自家嘅GAME

《銀白鋼鐵 X THE OUT OF GUNVOLT》將追加推出 Xbox One 版，但僅販售數位版，價格為 1815 日圓

訂左台版,買埋DL版
台版特典好正

今日先知dq11出s ver 重要有配音
雨宮天配個大賢者真係笑撚左出聲

想請教吓大家，nintendo online日服大家係喺game鋪買point定可以直接用信用卡買？因為想玩超任game。

我直接用信用卡買
比完錢就可以DL GAME

我比較想知日區同美區既劵互唔互通到

冇記錯唔得

買左lite
玩zelda攞出街玩好方便
但有時過地圖會lag一lag玩botw會唔會更嚴重？

明明聽日香港都應該有貨
但網上周圍都唔多見有講
唔知連特典都有冇

個特典好似係台版限定
睇左好多店預訂都係得條code

我見係預訂繁中版就有
聽日出去睇下先 thanks

咁係日本eShop買嘅話隻game係咪淨係得日文

排線斷左，有一邊跟住成塊板，係咪無得搞

你youtube搵joycon排線就會搵到點拆

//1889 年 9 月 23 日，日本任天堂由山內房治郎在京都創立，今日（2019 年 9 月 23 日）正式迎接創社 130 週年。//

豚POST冇人提

要買過成塊板換

如果繁中就有嘅話買行貨都得
因為呢隻係gse代理應該唔經寶源

yes 我都見

邊隻zelda
點lag法？

係隻game寫成咁姐

想問下 dq11 s 個試玩版係港任eshop down
如果之後買美版(因為唔想益寶源)
繼唔繼承到個save?
定係只需要用返玩試玩版個ac 去玩正式版就有得過save?

想放 機戰 同 異界鎖鏈特典版
有冇人想收

1889清朝仲未收皮

lite機邊度有保護貼同機套買

Untitled Goose Game speedrun Any% in 3:46

唔係 有埋其他語言 但中文係殘體

咁係日本定美國eShop買好d?

問過藍店有貼

1889年光緒帝啱啱親政

中文係殘體？我全部繁體喎

界限街以北仲未係英國添

lite有返十字制打機戰即刻開心左
仲要輕返好多，打完個save放上cloud繼續

咁可能係我部機日文system所以揀中文係殘體而唔係簡體聽講風花都係咁

正常system繁體，老任自家game就會繁體

好似話只要唔係日文，任何地區game都可以繼承中文save

有冇巴打試過左邊joy con接收唔到信號？

我係用到，但插入個JC架度左面無燈著

我直頭冇燈冇反應

細鋪大把啦
或者買原廠個白色套送埋貼

想用藍牙耳機，除左 Genki 仲有乜嘢 transmitter 好用？

原廠個套好廢
好似拉唔哂個拉鏈 好逼咁
打算遲啲買多個

咁用hori果隻
我部大機用原廠都覺得逼,怕會壓壞個菇位轉買左hori

反而覺得大機原廠個套幾好用 係啲款柒啲

原廠有漆彈又有zelda又有mario款

有冇人知今日銀白鋼鐵實體賣幾多

有冇人知dq11s 有冇偷跑

鍊金工房到底玩咩

成隻拆得散，你壞邊度

淘寶多選擇過街邊

lite個十字制真係吸引

玩女主角

玩腳

「那姆頻道」即將於9/26(四)11:00(UTC+8)在YouTube Live上播出！
將為各位玩家介紹預計將於同日更新的版本1.12.0等相關內容，
播出時間約為15分鐘左右！
▼YouTube Live

運営終了

其實暗榮既行版switch game係咪同狗源無關

玩大脾肉

有冇lite巴打個mon都係偏黃

你當係極度強調物品鍊成系統既rpg

呢兩個都係壞排線
本身設計問題好易壞
$10買個排線自己換就得

偷跑左未？

G fb話今日有

邊間黎？

G point

Datamine: Super Mario Party Was Going to Receive DLC (plus more unused content)

Thx

香港有無得賣排線塊板同粒stick，唔想用淘寶

唔清楚

啱啱買嘅switch第一次插dock就刮花咗少少
見到好似有咩延長線 有冇伏 同埋邊到買

有冇人買左鍊金 SWITCH版
水貨有冇中文？
無就買番ps4日版算lu

type c延長線香港好難搵
可能深水埗果d地方先會有,如果深水都冇就要淘寶

去深水埗搵下先

我驚深水埗都未必有

其實用type-c延長線幾好
唔使焗住部機同個dock,會好熱
又唔驚會變磚安心使用
笠左套都唔使入dock下下除

Japan/ Switch 178k
Switch Lite 114k / Switch 64k

想問無訂到dq11s 主機, 出果日會唔會好難買到?
呢d 限定版都係寶源出貨? 有無其它貨源?

我見直燒網有得訂
水機應該唔係寶源出貨,冇保養

難度同你俾幾錢成反比,依家日森都炒到45000羊...

不過有時好反智,入得太多水浸(DQ就難少少...)

一句講哂賭大細

thanks 樓上兩位
又唔想益寶源, 但行貨先有中文

水貨都可以有中文既。。。

限定主機得日本先有，水貨想益佢都難
咪補多隻dl版，然後放返隻實體日版出去

DQ11S日版(暫時)冇中文,掉返轉其他版本冇日文...

中文版都可以係水貨

都係好選擇,上直燒訂先

想問下我見日版eshop 鍊金術士有中文
係咪代表日版實體都會有？
因為想買日版嘅店特

鍊金唔係老任game, 應該唔關狗源事

係，行版限都係攞日限貼分級貼紙

應該係

可以狗衝了

Amazon訂左法米通限定，唔差在等多幾日

switch online買咗香港嘅話，
買唔買到catalog ticket?

日本eshop嗰隻10月17出嘅牧場物語寫佢對應言語得日文
但係啲廣告又話會有中文版嘅，如果我喺日本eshop買會唔會有得玩中文

有冇巴打知道？

分開左的
日版得日文
中文版就中文+韓文好似

咁鬼戇居想買數位中文版都唔得

牧場同符文4中文都係狗源代理，希望大家識做，去港服買dl版

好Q勵志希望十年後香港人都可以同喺街上邊嘅自己講，今日嘅民主就是由你爭取返黎

唔係話全部ns行game都係狗源代理咩

想問下game入面o既語言點樣轉? 轉返香港地區+系統語言已經set做中文都係轉唔到

岩岩買左萊莎的鍊金工房, 隻game開極都係日文, 想轉返做中文

支援嫁喎
Game入面setting有冇得轉？

無 想問下其他巴打有冇呢個情況

睇下係咪遊戲設定度較
有啲game唔係跟機語言，獨立既

我上網訂的，冇Game係手試幫唔到巴打你

係任記做發行既game佢代理，唔係全部switch game

Lite目標一年賣18M部
應該有難度

switch lite "TV mode"

財報話係成年switch+lite 18M喎

Oh可能我睇錯sorry

年底嘅forecast又上調咗喇

法你老母

中文都有水貨既 可以試下搵

實體？

人哋PS4 玩FF7 Remake
Switch玩家玩FF7 Remaster

SE真係當人傻既咩

Mario Kart Tour News, Vol. 1

香港既話應該接近全部都係

想問下switch電問題

突然係無玩嘅情況下突然叉完電就倒水由97跌到2%

係咪舊電已經虧左

啱啱先記起唔記得咗玩俄羅斯方塊
卡比主題

巴打，講得好

daemon x machina個手制好型

mario kart ios有得dl
但聽日先有得玩

除左冇震同體感
手感都唔錯

我埋正日先，可能正日先出更新檔呢

等埋

有無巴絲知道tsumtsum限定主機香港會唔會有行貨?

DMC 有冇出到實體版？見e shop有得買

yes

隻煉金畫面表現如何

畫面一定靚過上幾代, 但FPS感覺上唔過60

舊年係用日版eshop買ticket,
港版eshop得入code
睇呢個濕鳩網又唔見有得買飛

我諗應該冇？
但唔知買完香港嘅online去日本eshop買飛得唔得？

【Nintendo Switch版「絶体絶命都市4Plus」発売のお知らせ】
今週木曜（9/26）にNintendo Switch版「絶体絶命都市4Plus」が発売になります！外出先でお手軽にプレイできますので、ぜひプレイしてみてください。
どうぞよろしくお願いいたします。
Nintendo Switch Liteでも遊べますよ！ #絶体絶命都市 #絶4

nso好似全區共通 理論上得

利伸未試過

之前唔係話2020咩 定中文先係2020

《絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶》繁體中文版2020年初推出

得

又有排等

比起那些事情，我肚子餓了。

即係買ps4版好d?

呢個係咩結論

想流暢啲咪買PS4反正PC 要等多成個月，同外國嗰邊同步

Worldwide Trends
11 Mario Kart 117K Tweets

4點開ser

根本係Yoshi蛋

an未有

thanks

【スピリッツイベント】
9/27（金）から5日間、スピリッツボードのイベント「DAEMON X MACHINA」を開催！ 開催期間中、スピリッツボードに『DAEMON X MACHINA』の新規スピリッツ4種類が登場！ぜひチェックしてみてください！
#スマブラSP
貼紙參戰

部lite會下下檢查個帳號有冇買到dlc
就算同機另一個帳號有買下載左
其他帳號開會開唔到
Eg:lite有2個帳號，一個有買botw dlc,有買果個入game會見到master mode,但冇買果個會見唔到master mode同埋冇晒dlc內容
部舊機唔會咁，開幾多帳號都可以玩dlc內容

常用主機先可以

係有買dlc果個要set常用主機定冇買果個要set?

買左隻萊莎錬金工房，但發現入極game都係日文介面
明明系統地區已經轉哂繁中香港

如果1個ac有同時登入不同主機，只有一部主機係主ac，其他都係副ac
只有主ac可以分享DLC俾同機ac
副ac只能自己玩DLC(而且check網絡)，不能分享DLC俾同機ac

印象中主ac可以轉主機

所以你有兩部機，只能揀最常用嗰部黎分享
dlc

日版?

盒面寫住對應中文 我諗係行

game入面揀語言?

Setting 無得轉
諗緊係咪要26號先有得更新

隻Mario Kart Tour都係唔好有咩期望，我估極大機會係單機驚嚟

之前beta果個唔係real time multiplayer

DQ11S 今日會唔會偷跑？
有冇人有news?

主要手提玩唔駁電視係咪入switch lite比較好？
暫時諗到除左無得玩體感遊戲同埋mon細d依兩個缺點
仲有無其他缺點？

冇震動
電少啲（比起續航版）
Joy stick飄移難換

元朗有50$

風花雪月同Astral Chain 連命魂都無

Thanks,睇黎都係入手switch，都係貴幾舊

我訂嗰間叫我5點後去攞

衝現嘅希望大家可以抵制狗源
不買行貨
日版以外，無論歐美澳版都有中文
等得嘅可以去日服以外買dl版

我都寧願正日先上港服買dl版

諗住買歐美版

你個間係邊到？
歐 美 澳版？

留名跟進
諗著衝日版㗎

其實巴打你插左卡之後
Game icon 寫個Game名係中定日

日

仆街，咁真係要睇26號有冇更新
識日文既還好，唔識果d偷跑買左返黎都係要等正日

盒背寫明連日文字幕都冇
試返隻薩爾達傳說轉系統語言都變到
希望聽日真係有更新

官方都寫有中文，冇理由冇
除非得殘體

冇HD震定完全冇震？玩疴得屎有啲位要靠要可以搵月亮噃

Fami

Lite 17万7936台
Switch ~62,000

約24萬

Nintendo Switch Liteを含むNintendo Switchの国内推定累計販売台数は現時点で921万1681台となっている。

果d位個mon會shake

會唔會好似八方咁要等update
隻game官方26號先出,等多幾日

你餅帶寫JPN
即係日版帶
咁99%等正日update

我覺得無咁易飄
暫時開心使用中
打算玩住lite再睇吓有無pro版出

有人teardown睇過好似同joy con冇分別

dq11s已經輪有偷跑 發覺啲game通常都係早兩日

同路人 仲諗住可以偷跑

睇嚟dq11s 行版代理唔係狗源喎

唔一定係寶源 直接問下間game鋪

又係寶源

switch除左縮水版fifa, 有無足球game

遲下馬利奧+超音鼠奧運有足球項目算唔算

你要睇返寶源啲合作既brand 有啲game係唔關寶源事 所以有啲game鋪入貨唔洗經寶源 講緊中文行版

屌
其實足球game本身就得兩隻 都唔洗點問啦

冇貼寶源代理應該唔係啦掛

最好你直頭問埋間鋪 黃底既鋪應該會盡量唔搵寶源入貨

以前老任會有其他足球game

pes又唔出switch，switch玩家要硬食劣版fifa

MC 擺烏龍
ゲーム関連データの調査会社であるメディアクリエイトは24日、20－22日のスイッチライトの国内販売台数（速報値）は11万4192台だったと公表していた。25日には確報値を16万768台に上方修正した。
Lite 114k 167k

篤數

呢個世代出足球game應該玩死自己

Worldwide trends
1 Mario Kart 236K Tweets

賣幾多關你乜事精神股東？

問左買開哥間378非寶源

NS FIFA其實GAMEPLAY部份算OK
本身機能唔夠都唔會比到PS4版你玩

this (MC 114k switch lite) preliminary report and poor analysis from Citibank caused Nintendo stock to drop 4% yesterday.

葵廣都係答我唔係寶源

法務部出手未

織夢島第2關 無得開哂所有門？一係拎羅盤一係拎鳥嘴？

賽車Server 冧咗

4.99usd per month

有冇人開DQ post

日本一

控制幾差下
一開始控制選推薦
轉唔到方向

佢用慣性飄移過彎架車好快

Rainbow仲喺唔喺度？

利申：高登老會員

手機嘅馬車唔識玩

請問DQ Demo 引繼有冇版本限制？

日版同日版以外

見二手區啲人咁快放 織夢島

隻game唔長

因為真係好快爆機

1. 以前gameboy game , 所以遊戲時間唔長。

2. 以前d 遊戲爆機就爆機，冇乜額外野俾你玩架。

葵廣 遊X天X?
呢間舖好唔好?

LITE版有週邊配件買未?
用緊官方保護套 覺得唔好用
唔想要淘寶

隻 mariokart咁多人屌既 我覺得幾方便喎

見到FB好景頭檔返左DQ11S主機,買唔買自己諗

不過咁睇似乎好多貨,睇怕我賭(買佢冇乜貨驚大炒先訂)輸左

見到fifa 2020 $319

Fifa 20 Switch版係LEGACY EDITION

= Same gameplay innovation from FIFA 19 without any new development or significant enhancements.

Oh 姐係可以慳番

Switch Lite有漂移係咪唔好咁快買

真係有

咩係漂移

其實足球game都幾難擺落現階段既switch
硬件需求要極高

你嗰部?
咁快有drift?

未買,見人咁講

其實個設計短期內唔會改
早買遲買冇分別

煉金好唔好玩

錬金乳唔係搖...係每次都上下一下仲有好生硬

加返對戰已經好好多
佢簡化哂D野其實幾岩手機玩
希望唔好對戰要限體

操控性問題

老任手機 game太著重單手玩
想法係好
不過賽車game 真係唔得

成日簡化到冇咗個核心

但係佢個方向我覺得好好 個人唔係太鍾意玩手機game 特別係要打橫部機

我本身手機只係玩龍珠dokkan都係打直

Switch 版預左

呢間買唔買得

已開

賣緊幾錢?

正路switch版先預佢會搖喎

通常中後期既特別版得比卡超樣既機會炒

間野唔係黑店定藍底架咩

請問the last of us part 2 實體係咪又係狗源代理？

PlayStation唔係全部係狗源

Naughty Dog應該算係sony, 貌似安全（？）謝謝

所以去唔去佢度買請自己決定,我自己就基板訂左

【Nintendo Switch版「絶体絶命都市4Plus」本日発売！】
Nintendo Switch版「絶体絶命都市４Plus -Summer Memories- for Nintendo Switch」が本日より発売になりました！
ダウンロード版はこちらからダウンロードできます。
Nintendo Switch Liteでもプレイできますので、ぜひ外出のお供にダウンロードしてみてください。よろしくお願いします！
#絶体絶命都市 #絶4

幾錢先

問題：fifa2010同2020除咗毛孔越雕越細之外，玩法有乜唔同？
利申：冇玩，真心問

monhun p2g同monhun xx真心唔係差太遠

最後一句幾好笑

有生放送,櫻井都會去

神獸機係咪要預購 定係walk in 就有

「那姆頻道」馬上就要在11:00(UTC+8)左右於YouTube Live播出囉！
節目中將會為各位玩家介紹預計於本日更新的版本1.12.0內容等最新情報，
播出時間約為15分鐘左右！
請千萬不要錯過！！

▼YouTube Live

#DragaliaLost #失落龍絆

未打完虛空任

仲差1個x20場

927
928
929
101

驚係狗源咪買數位， 一係買水貨囉， 一定要買行貨咩， on99

其實數位仲好唔使換帶咁麻煩
又可以兩部機down晒
買卷換既又唔係貴
不過卷冇得換既就貴左d

DQ11 前期卡膠係咪行回力鏢好?

前期我直頭擺左佢入雪櫃
估唔到後期咁撚勁

搵咗巴納雞日配(內山昂輝)
更加可以重用

得英文開始左既
中日都未有片

洛克人 x Dragalia Lost

日版youtube炒左live唔到要睇重播

原定於本日11:00(UTC+8)起直播的節目「那姆頻道」，因發生異常狀況而導致節目無法正常播出，將另行以影片方式於YouTube官方頻道公開。

造成已事前預約YouTube Live的各位玩家不便與困擾，營運團隊在此致上最深的歉意。
#DragaliaLost #失落龍絆

花式派石

每日免費10抽

シリーズ最新作「白き鋼鉄のX THE OUT OF GUNVOLT」が本日発売。エンディングテーマ「希望灯（サーチライト）」のMVが公開に

今日發售咩

入唔到港服

如果買DQ11中文數位版，一定要入港版eshop定日本eshop都得?

日版冇 港美歐有

今舖真係估笨大唔到

依家買主機邊到平
唔係買lite

DQ11S係咪狗源代理?

所有switch行貨game都係

屌capcom老母

CAPCOIN: 全力支持任天堂依法施政

有個分辨DQ11S係咪寶源貨既方法
因為有同性婚姻內容，台灣係12+，香港係15+
但本身出廠個盒都係12+，港版係喺個膠袋外面再貼一個15+貼紙
即係睇包裝12+既應該唔係寶源貨

香港邊有分級，得18禁
要貼都唔會貼台灣嘅遊戲分級

台灣偷跑果款12+
香港偷跑果個膠袋外多左張15+貼紙

台灣12+係唔係寶源?

已買dq11s 同捆機

本身台灣果邊唔係寶源代理
但香港d台灣貨唔清楚係咪佢
因為寶源自己有做水貨

隻藍色點

影背面黎睇下咪知

鮮鮮地既藍, 暗藍應該會好d

兩張圖都唔係我架
純粹網上搵人d偷跑圖見到
因為大陸有人問點解個分級有d 12有d 15
問係咪有H內容

依家想買switch唔想益狗源可以點做？
上網買？

有冇圖

日版，正好而家出DQ11版主機

日本冇中文

咁唯有買日版主機，只係冇保養同要轉插頭

電玩直銷網都有做代理同批發
會唔會有可能狗源唔係獨家代理？

幾錢？部機係咪新版長電力機？
隻Game有冇中文？

3480, 上網睇好似係大電版, 隻game 係日版無中文

影個背黎睇下
想睇下d紋

巴打唔該哂
隻Game無中文要再諗諗

即場賣返隻驚畀間鋪睇下佢開唔開到靚價畀你

請問邊度買？

直燒網, 我walk in

幾正下

特登去深水埗直銷網買game問佢有無水貨
佢答我game無分水貨行貨，係咪我問錯左

因為佢多數唔係行貨寶源攞貨，你問日版美版可能會答到

我原意係想支持黃鋪同埋唔想買寶源既貨，可能佢get唔到
我最後都買左兩隻

冇記錯佢同寶源有d牙齒印

葡萄

開正喺狗源隔離

葡萄錯emoji

直燒有罷工

羨慕🍌💦💦

攞左機,game即時放埋,收600,幫補吓

二之國日版
有無巴打見到邊度有賣？thx

上星期係G point買左，你可以問問佢有冇現貨先

2800當買部限定版主機，算係咁

無貨

我都係問左三間先搵到

不如直接搵人問清楚直銷
佢講而家搞緊罷買寶源

如果佢係另外攞貨嘅即係可以以後喺佢度買

儲埋儲埋D金幣夠買阿Q拉

有無人知實體DQ11S唔係寶源貨幾銀
online版成480蚊,有D肉痛

有機會係
無理由狗源獨家

嬲嬲地一係篤日森,一係買dl版算...

呢隻同dq一樣得日版有日文,火都黎

但DQ起碼行版美版都有中文
二之國日版得日文, 美版得英文

二之國美版英文有冇日英雙語音？

美版有日英語音, 但介面得英文

明白
巴打唔該哂

平還平但真係好快爆機

英文都好丫，以為得日文

二之國應該玩3DS

其實點分
我一個月前係gpoint訂
琴日有得拎
後尾先知寶源呢單野

直銷有, 佢張圖似係美版, $365
你可以再問問

375買左

林鄭我屌你

柒婆幫大家加左油啦
到時見啦咁多位

買咗了
38x
日版真係唔係間間有賣

不過我估唔到連賣開日版GAME嘅熱線都冇返...

日版冇中文仲點敢入咁多。

日版好似仲要冇英文?
見啲game鋪都係入少量英文版

リングフィット アドベンチャー 紹介映像

リングフィット アドベンチャー TVCM 準備篇

結衣呀

新垣結衣さんが体験する『リングフィット アドベンチャー』のTVCM（準備篇）を公開しました。

仲未有片開箱個史歉姆手掣，想知有冇喚醒主機功能

引人買既

買hori防撞果隻，有做手柄位手感好d
見鬼佬開箱講

Pewdiepie 都玩

結衣bb

日日都入去蝦個細路
玩尻阿伯

Mario Kart Tour
An版千萬下載達成

計埋有幾多人唔夠24個鐘Del驚

想問吓日本嗰隻票劵換邊隻game 最抵？
基本上都有興趣，但某啲好似二手會比較平
暫時諗緊曠野之息

Astral Chain + Fire Emblem

thanks ching睇睇先

好想睇人玩RTA

捉d it狗去打

新果批Pro掣都係會飄移
雖然校正完冇事，但我估都係掩耳盜鈴

應該會有人玩, 到時留意下D speedrun 台

請問係邊到訂想買

「Ghostbusters: The Video Game Remastered」の日本語版がPS4/Switchで12月12日に発売決定。あわせてプロモーションムービーが公開に

和理非可以放心捉鬼了

スクエニ三宅執行役員「一番最初に11の話をしたとき、故・任天堂の岩田社長からSwitchの話を聞いた。当時はSwitchという名前はなかった。ぜひ、ドラクエ11Swtich版を出させてくださいという話をしていた。その約束がようやく今日果たせた」

小道蕭析: Switch開發期間CAPCOIN提供左唔少建議比任天堂

骨頭霸王2
DMC 123
洛克人
鬼武者
BIO 5/6/7(Cloud 限定)

葵芳game paradise就係賣呢個價，不過我尋日問既，唔知賣晒未

依家大把街貨,爭在幾錢je

Xenoblade 2

Xenoblade加大亂鬥應該最抵

古惑狼有特價，即刻down左，童年回憶

想問邊到有DQ11中英版賣?
SSP同葵芳有未?

nso點買先最抵
港任官網一年155

星期三已偷跑

同熟人夾家庭plan

直燒有嗎?

你可以fb messenger 問下佢地
你咁講睇直燒個網又真係似無入行貨

有冇巴打買咗DQ11s日版（有DLC跟果隻），入咗DLC code，識點樣將語音由日文轉做英文？

提醒：
跨服買會員要小心，佢唔係續一年而係cover左你原本果個，由你買果日開始計一年
例子：
上年日服買，本身今年9月28日先到期
我見買會員港服平過日服
今日9月27日港服買左一年
結果佢唔係由你9月28日完左舊plan先開始計一年
而係由我9月27日買港服果日開始計一年，cover左我原本日服果個期
就咁蝕左一日比佢
要跨服續會請等到期後先買

HK eshop點解得redeem code page其他乜都冇
想pre-order牧場物語同買membership 都唔得

Stupid policy
韓 香港 南美(?)
都要上網頁版買code

我以為個AC中bug定咩 見到話開左membership 但用switch入eshop乜鳩都冇
日eshop又冇中文牧場

就係咁on9

btw搵唔到牧場，唔知係咪冇pre-order

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

done

淘寶35人仔

我諗老任係咪已經放棄同capcom嘅合作
連推理game都自己出返算數

200萬views

level 5幾時先會有中文驚

唔該巴打，我入港shop都係咩都無，而家知點解了

見你成日推淘寶
不了

同服都係咁，唔自動續約，手動提前續約就會冚過咗你個舊期
利申蝕咗成個禮拜比日任

同本地唔識既人夾都要考慮
仲要同支那人夾...
一陣有件支那仔玩老翻就真係冚家ban晒...

隻GAME條片得5萬views
但結衣個CM 211萬

分清楚
係CAPCOIN 已經放棄同老任合作

港服有無Tetris 99,紅白鐖同超任先?

Dq有冇得用任豚卷

歐美地區有

dq11s係任天堂自己代理番

歐美先係

台版唔係咩

佢背面寫香港進口總代理係任天堂（香港）喎

應該咁講，狗源係批發商
狗源問老任攞貨
然後再派貨畀其他鋪頭

姐係要平就要幫襯佢?

歐美版咪得囉370左右，有中文

switch出左兩年幾lite仲有問題,搞錯

多謝你支持福建幫斬香港人

咩問題?漂移?

老任特式黎
只要係佢出既全部都有漂移,包括pro掣都未fix

好茅

我Joy Con Pro制 Dualshock 4都漂移
都係用WD40吊命

反而我隻良值畀個仔粗用玩到殘晒都未漂

好正常，山田孝之d ps廣告我都會特登搵黎睇

邊隻

即係係街買既香港行貨係福建佬代替？

GOOGLE良值就會搵到
但良值個制回中力比較強,論精準PRO掣會好D
良值回中力強上下左右好容易做到正位
PRO掣上下左右只要你手指有輕鬆歪左丁咁多都會見到你係偏埋左一邊,但另一個睇法就係精準度敏感好多

遠古前拎個老任行貨果d鋪可以受老任直接批都唔奇
以前d機鎖區根本唔受街鋪歡迎

搵寶源都唔排除睇中個背景
入大陸市場

仆街就係...香港排斥佢地都唔驚
雖然大陸就算人多但打機人口都唔會以million計
但都有十萬以上左右

只要隻game唔係老任自家制而個brand又冇同寶源合作都唔一定要經寶源攞行貨

睇下like數就知，好明顯係廣告佔左大多數

半日有2m佢落得好aggressive

今晚見

唔好意思,
我剛剛入坑,
想問下買兌換卷換game 係咪一定要join左日服月費會員先可以買?

Fifa 20 邊到有水貨賣
同埋行水係咪有中文？

DQ1-3 洛特傳說系列
DQ4-6 天空系列
DQ7-9 隔左咁多年卒之有系列名了。

Switch 嘅 fifa 20冇中文

dq7無印玩到想喊,load到喊(雖然都昇到全角全職全LV99...)

邊到有水賣

唔係29號咩
咁快有

已經過3m

小智唔洗用隻翻版哈力馬龍

部lite用嚟做副機

請問咁開新機set up係咪要按繼承？

還是開新 account

話說dq11s點樣改設定

舊機ACCOUNT揀引越(我日文介面),不過引越左舊機會冇左ACCOUNT

依家可以SAVE引越(不過好似唔係全部)

另外新機佢點都要你開一個ACCOUNT,o個度可以揀已有嘅account

唔該巴打，我試試

頭先就係驚繼承完舊主機無左

真係會冇左,我尋日先做完(我換機)

我唔想換機，係想舊機係屋企玩

lite就帶出街玩

咁你試下新機裝舊account睇下點喇

試試得唔得先，唔該

有得你揀的
你揀舊ac會問你仲是否持有舊主機同是否會繼續使用舊主機
揀好就得，唔會刪舊機野

做唔做到兩部嘅save sync?

要手動下載

肯定有人會用古怪動作直播

搞掂啦，原來好簡單，唔該哂

btw lite個手感同重量真係好

尤其對我呢啲手細無咩力嘅人簡直係福音

lite真係好正，
不過十字制果條罅真係大到我呆左....

買左lite
想問啲野
我買左switch online
佢send個登入序號比我 我照入但個序號已被使用
但我轉地區 美國/日本又入到
點解咁

礦石鎮求開新post

Ori and the Blind Forest: Definitive Edition from Microsoft is out on Nintendo Switch

買鍊金工房定DQ11好？
呢排出好柒多RPG買唔哂又玩唔哂

某：沒有岩田聰，老任甚麼也不是

鍊金工房唔係咁RPG，更似係玩經營養成模擬大腿
DQ就王道RPG

岩田=高峰

有無巴打知dq11開咗game之後點樣set個亮度
玩玩下覺得太暗，但搵唔到點set

按實HOME掣

唔該巴打
柒咗，以為係game入面setting添😂

想順手出去買DQ11S
係唔係去直銷買就肯定唔係寶源貨

Web site 見佢係歐版黎,你可以再問問佢先
歐美版既話就一定唔係寶源貨

玩玩下變左翼神世音
打唔嬴good luck

有無人係用WIFI連線玩
測試完得B級 夠唔夠?
想買NSO玩卡比獵人

卡比獵人求撚其啦

玩玩吓斷線就無癮啦
雖然我上網見人地可以用adpator用lan線上網

應該得阿 印像中香港基本上連大部份game都順 大陸就相反

屌 任天堂d品控真係
部switch買唔夠一個月就出error code-2153-0321
上網查仲要話一定要囉去廠整

你買邊隻switch
邊度買

大電版 葵芳買 行貨黎
應該只係老任尻 唔關店字事

比狗源做左手腳

我都係葵芳買LITE

大鑊，我嗰部都係葵芳買

フリューは本日（2019年9月27日），10月10日に発売を予定している「アライアンス・アライブ HD リマスター」（PlayStation 4 / Nintendo Switch）のシステム情報を公開した。

btw開post之際有無人答到我係咪連鎖電器鋪/大型百貨啲機(&games)有機會係直接同港任拎貨?

想入lite, 其實而家見街都係1450左右，都算抵？

$1450係暫時既公價
本身話$1499

#165

有無人lite係連鎖電器鋪/大型百貨買可以睇下個盒有無代理label?

所有行貨都係印香港老任個名

有飄移買唔買好

金源同寶源有無關係架？

同集團

我又唔覺會咁易飄
真係驚會飄咪買返原版可以換JOY CON
利申 玩咗LITE 1星期 開心使用中

一間主要批發

一間係商場做零售

同原版Switch比較
畫面感覺分别大唔大？

認住188 2/F金源，黃金中間大鋪金源同綠色鋪misonin就得
全部都係狗源旗下

無玩過原版 答你唔到
但LITE版個mon無我想像中咁細
暫時得兩隻GAME
星露谷物語 & 卡比獵人
個MON都夠用 又輕
個mon細咗 720P畫面質素都接受到
一體化機身 手制感覺較穩陣
訓落床玩好舒服
如果有埋HD震動更好
不過千零蚊算係咁啦
P.S 原版機套真係好逼 想買過個
除咗淘寶 邊度多配件買?

Thanks巴打
我見Amazon有好多款機套

終於買咗綠色lite

games唔一定係寶源 唔係寶源個代理list既廠出既 就唔洗經寶源攞 有啲game鋪係唔經寶源攞
機就正路都係要經寶源 aeon sogo個啲有冇特權就真係唔知

邊度買 幾錢?
買咗咩GAME/配件?
參考吓

188 有兩間金源, 差啲買左, 好在問一問

大家宣傳果陣寫埋杯葛金源好啲, 未必個個知個關係